屌那星 白田啲廢老

紅圈位 有行人路唔撚用
係果個冚家剷位 背撚住條線車前退後 用行人路行唔撚得？？
屌你老母玩一玩 又4 5千

最撚仆街佢就係逆線背撚住 輪椅調轉頭落斜
我屌鳩你呀

陰公豬
利申 天光pass

比佢玩撚死左
比個官踩制

咁係你處理唔好姐，考緊牌，任何特發野，人又好車又好，安全情況下你踩停架車一定無衰，起碼你要比個官知，動作/反應誇張d都唔怕

現實咁嘅情況你處理唔到
害死人啦
無比牌你係正確嘅

自己柒仲大大聲講。垃圾

抵撚死 傻仔

考得澤安就預左d廢老亂衝出黎
咁唔順超咪落車打柒條廢老囉
反正錢就要比

佢用輪椅 行馬路 倒後 逆線落
我簡慢車 扭離行人路果邊

衰硬

理應離遠就見到佢落緊黎，應該夠時間做擰頭停車動作，等佢過晒你部車，再做擰頭開車動作。

不過唔衰都衰咗，唯有下次小心啲啦！

白痴仔抵死 睇你起碼要考多三次都未必pass到